
                      Acabo de ver la película y me ha encantado, pero no se Le falta otro final, entonces mi pregunta es.... Abra segunda parte?? Si es así espero contestación. Gracias de ante mano.
        
            